RUN: mvn tomcat7:run

Vytvořte jednoduchý CMS (Systém pro správu obsahu neboli Content Management System), který by poskytoval obsah stránek nepřihlášeným uživatelům. Systém umožňuje vytvářet a editovat více úrovňovou strukturu stránek. Ke každé stránce je možné psát článek. Stránka může obsahovat kolekci článků. Stránka vždy obsahuje hlavní menu, případně vedlejší menu a obsah stránky (článek). V aplikaci se vyskytují kromě nepřihlášeného uživatele (pouze čte obsah) dvě další role. Administrátor a editor. Administrátor může přidávat uživatele (editory a administrátory), editor pouze upravovat obsah a přidávat/odebírat stránky.